啱啱食完m記嗰新批 正呀!!!

頭先諗住食m記嗰個雙層巨無霸 點知見到有嗰新批 具有冒險精神嘅我當然要試試佢 點知竟然唔伏 芝士同藍莓嘅配搭 一黑一白 好比天使與魔鬼 差少少出現幻覺 咁凍嘅天氣食 個批再加幾分 令到嗰雙層巨無霸都變配角不過我覺得食得多會膩

利申 中立非打手

我估一定會有人話我平時食開屎

點解要負皮我

無圖

打非中

非打手

無ching食過咩？

食過, 好難食 CHING食開屎?
個藍莓啲假甜味重到爆, 同個芝士又唔夾
咬落去就左邊芝士, 右邊藍莓, 成口漿

好比食神嘅爆漿瀨尿牛丸

好難食
冬天梗係出咖哩薯仔批
又唔出

好撚好食

is

寧願佢全部芝士 仲好食

同路人喎ching